（國泰空姐空少）想問下之前大專招聘日，收到通知未？

想問下，國泰之前係唔同大專舉辦嘅招聘日，
如果過咗果個，可以直接 fasttracked。

佢話兩至四個星期有消息，
想問有參加嘅人，
收到通知未？

推

in埋啦傻仔